我開始發現三毛文有一個共通點

就係好撚鐘意將 D 字變紅同 bold and/or 大 font...
一 loop 落去就會蓋過所有正常討論文